果然係傳控球隊！

冇射波的 悶撚到